認真求救，有無人可以俾十萬我或教我點做？

我有一位朋友，因為剛同佢老公分居，一個女人無咩錢，無錢無地方住。最慘係佢確診左一期子宮頸癌，開始左電療，但根本唔夠錢，仲差十萬幾。初初個主診醫生都願意收平佢，同等我朋友分期俾，但俾間醫院班pk 管理層發現左，就怪個主診醫做壞規矩，仲要我朋友要一次過俾 先同我朋友做下次醫療。我已經盡幫，但都是唔夠。想試下眾籌幫佢或有無一些社工，專業人士俾點意見。 真心要救命！

網上其實有好多 fund raising website
真人真事可以試下既

但係覺得巴打你開錯topic

同埋呢個世界重有公營醫院

搵社署

我都係盲公亂投醫， 真係唔多識 ， 但你所講fund raising 會連咁case 都受的嗎？

冇錢唔去公營醫院？

咁你放上黎又有用咩
你講既野有咩可信
乜證明都無
仲要係俾十萬你 攤大隻手咁

樓主

搵區議員同去公立啦

眾籌啦

我夾10

排到2046 ， 到時一期都變未期

其實我都知搵到人夾錢係無咩機會，反而想有社工 或 專業人士 俾點議見 或幫助

我都要問左我朋友同意 先可以正式公開佢資料

你排左未先，cancer根本唔會拖。

窮就唔好病呀

排左 ， 我朋友所講 因為一期，唔係最危急，要排隊

你唔公開基本資料就問人攞錢
仲無誠意過旺角地鐵10蚊騙徙

我估我無正經問過人，我正經問人時， d 人叫我朋友做雞搵快錢就得。老實說，我都唔想咁樣問人扲錢，我見到我朋友咁，我唔忍心先咁問，而且又唔係我本人，我點公開佢資料。如果相信就相信，我只希望有正面議見或直接幫助能幫到佢 。 我唔想引起罵戰。當我開錯topic 。

1. 第1期 去公營
2. 應該問家人朋友幫忙 再唔係搵NGO

要知道呢個社會好多人好可憐
你上黎問朋友無錢睇私家醫初期癌症
無乜人會俾到解決方法俾你

我都明 當初我都係咁既人 但當見我朋友一日比一日慘時 ， 我覺得要再為佢做點野，也許我只是自我安慰，但我真係無晒計

我唔貪心 有無人可以比一千我買下野食

有冇人借50000比我買手騰訊

佢冇家人朋友既咩？

朋友唔多 ， 同佢同佢父母關係唔好

點解唔係借 係俾？
有轉介信唔會排好耐